真係好掛住好掛住你哋..

Day 68
十二個生命若為自由犧牲
祈求大眾可一起關注送上憐憫

仍期望手足歸去漸近

最新消息
官派律師名單仍未公開
司法部下令禁接案

《十二》鏗鏘集 英文字幕

Day 68

Retweet #save12hkyouths 時同時retweet #freetonychung 同 學生動源相關tweet

#Save12hkyouths Campaign

#RopeOfHope 文宣Campaign

#Save12 #bringthemback 透明卡

A

第68日

推

Pishh

我都好掛住你

估唔到係你

人生第一次

我都係

未犧牲架

慘慘豬

大家真係要聽下首歌

Push

仲未有消息
推到放人

年

同我上

Mr.乜

塔仔

基巴

仲有好多位還押手足

希望大家唔好忘記佢哋 佢哋好需要關注

王婆婆係咪話過農曆年有機會放

Tui

掛住就入去一齊坐囉

Pish

食咗飯未 準備RT未

gay bar

對呢樣野冇乜希望

RT未RT未

rt + like

唉 我真係好掛住佢

遲

謝幫推

你係咪甩咗p

bro 記得rt

樓主認錯人

圍爐先

日日都有做發覺呢排好似少咗人

光復香港後，煲底相見

Retweet #save12hkyouths 時同時retweet #freetonychung 同 學生動源相關tweet
[b][red]同我上[red][b]

係 可以寫落連登cv

聽到家屬對佢哋至親嘅著緊同埋思念
睇到《十二送中少年》歌詞嘅一字一句
隔住個mon都feel到好重嘅哀傷&無力感

正

記得RT同食飯

牙朗

Retweet #save12hkyouths 時同時retweet #freetonychung 同 學生動源相關tweet
同我上

大家都一樣

慘 未有嘢寫

算啦，救唔返架啦

每日更新

呵返

tui

係咩 我太攰

辛苦了

冇嘢嘅話 我返出去繼續做嘢先

岩。
唔好比佢冷淡落嚟
香港人真係好善忘
無論今日幾熱血都好

push

何時候可歸家

慢咗少少就跌到第六頁

same

一齊等

牙基辛苦你

記得RT記得食嘢

基巴加油

有個人個名同你好似，係未甩P嘅

5我倒下了

頂住

催

係

22

大家撐住呀

爾仔

miss u

加油

11係咪唔知呢個係笑喊

星！

要大力啲講呀

記得RT 最近少咗人

上

推推推推

見字rt

推到佢地返屋企

大家要繼續關注呀

冇乜可能 審就有可能

頂住呀

咁掛住佢哋，考慮下去深圳鹽田陪佢哋啦不如

記得順手RT

年！

食咗飯未

累

十二件垃圾，不了

推！

加油記得rt

Retweet咗未

Push Push

四方

Rt咗未

T

又話佢遲

早晨珍妮

見到呢個

Tweet

對唔住

比翻啲同理心先至入嚟留言啦

今日遲大到

記得RT

食飽飽推推推

的確係明明連登冇少點解都係吸唔到去RT

想有呢一日

一個都不能少

食咗，基爾巴呢？

你生而為人，唔代表你可以肆意攻擊人

咁多藍絲五毛

珍妮BB

yes

秘豬

早呀 食飯未

食咗lunch未

走開啦

第十頁啫
唔算好遲
利申: 推到30幾頁我先至入嚟都係咁

幾時返黎

近排太多其它事件，同埋可能太多tweets

平時企開第一頁嘛

never forget never forgive

同你頂住

每日都好擔心

未呀你呢

今日食肉骨茶又係飽到上心口
快d去食啦

jenny

明白真係會令人好灰心嘅
比個hug你啦

幾冇人性先咁講嘢

今日啲五毛直接咗好多

熱一了

首歌

呢幾日5毛集體出擊

未諗到食咩

食飯未

今日忍唔住在手直接覆咗

為何又要 父母操心

null

選擇困難

曦曦bb

咁咪好

都係快啲做完嘢再返嚟

因為屋企煮到冇嘢好食

68天

靚女

已經68日

W

幫你推

就了 你呢

簡簡單單淥個麵啦

早兩日比較遲入
撞唔到五毛

牙朗實得的

未 諗緊食咩

非#2或#3就是遲

大家生而為人，都有親朋好友，都有自己著緊嘅人與事
點解你要入嚟對其他人重視嘅嘢冷嘲熱諷？

兩個幾月

係咪又有一對藍字cp誕生

記得得閒RT

黃店啦

見字RT

又搶唔到

Up

諗仔

其實3唔識7, 點解要講到掛住？

RT

pish

嚟喇

呢度係咁

想再多啲人

Is ok

基爾巴

會的

又block 一件垃圾

頂住頂住

可唔可以返嚟⋯⋯

唔好有第13個

RT.咗未

Push.

夜啦

呢到好難搶第一頁

你唔識啫

有時喺度諗
如果佢地番黎
個場面會係點呢

P

佢地而家仲係安徽？

save12hkyouth

Rt

幾時返嚟

Push push

RRRRRTTTTT AHHHHHH

安 Fake news 比人誤認

非
真絲

幫手頂一頂

了解

頂一頂 我好攰

好 一陣 有啲野做

諗仔rt左未食左飯未

求救幫手推

rt左未食左飯未

幫手覆住先

推一下

睇pin rt左未食左飯未

推兩下

推三下

Sick睇pin rt左未食左飯未

推四下

架仔睇pin rt左未食左飯未

推五下

推六下

推七下

多五下

推推推
rt咗
未

推八下

Save12

推九下

推十下

一齊rt 一齊推

再推一下

再推兩下

再推三下

再推四下

接第三下

再推五下

睇pin rt左未食左飯未
古

又遲大到

12個都救

食緊
三機全開: retweet+推po+開youtube餸飯

食飯先

奶醬絲

有到就好

車震巴

有入黎就唔算遲啦

一齊rt

你地成日都咁快留到言

巨龍

閃電五連推

乜巴

塔

牙西你好嗎

阿希

基哥

買柏傲莊不了

刀手巴
今日份既twitter玩左未

2047巴
做左Twitter未

向西巴

其他人唔好比我八連啊

唏巴
做左Twitter未

每人睇住咁真係好灰

基基

每日

薯蓉巴
做左Twitter未

要

絲打
做左Twitter未

污糟巴
做左Twitter未

型

二哥

諗好食咩未

pushhhhh

hi

火巴

暴大巴

終於放飯

偽毒巴
記得幫手Twitter
我知你有做

好想做彩虹狙擊手

bun bun

推哂 #1 個啲，一陣做完野再上twitter 搵下有冇啲滄海遺珠

奔走

奔走巴

苦巴
做左Twitter未

壞腦絲

虛偽撚既諗法唔係常人可理解

Feeeeeeeeeeeeeeeeeet巴
做左Twitter未

玩左了

四葉妹妹
日日都見到你
但你日日都冇覆我

呀

推一推先

阿催

jetching幫推得唔得

不朽巴
今日都要記得Twitter

幫推未

只要有希望，灰都可以變白

Firstrade絲
我有用開你

有未來架巴打

#437 #707 拉

求求

大奔

啱

廢老真係冇救將行就木都要搞鳩班細路

sor #435先啱

存檔死清光

單戀

西西

屋企人更加掛

今日
鐘翰林要還押
一單判三星期
仲有一單判三年幾

10000米巴

save 12

食咩
好豐富

拾壹哥

主席

妖娘巴
做左Twitter未

Jetching

Wish

鯨巴
得閒多d黎幫襯基基

推呀…

不要遺忘，不要忘記

Likln

咩事唔開心

之前支那個邊既維權律師係估會放未成年

係 吹住水幫推 感謝些仔

毒巴
做左Twitter未

名都打唔到

唔想出街食

只能說情況愈黎愈差，
大陸將件案提升到國家安全層面。

第一件事，你唔識佢哋啫，呢到有人識佢哋，因而擔心佢哋，咁有咩問題，你哋夠同呢到啲人三唔識七啦，點解你哋要對呢到嘅人所講嘅嘢/所做嘅嘢指指點點？

第二件事，可能呢到啲人唔係虛偽，而係自私呢？
咁關心佢哋純粹係因為想自己嘅親朋好友快啲翻香港，
或者係唔想自己好似呢12港人咁樣被送中

好心比翻啲同理心先至入嚟留言啦

慘囉，死左陷家都唔去幫手搞葬禮
有你d咁既仔女真係
做死剩種都可以發掘自己存在感
其實你都算堅強
不過我建議你都係一齊去死啦

叫咗炸雞外賣

唉真係

啲五毛多撚到

凱撒巴

嗨睇pin rt左未食左飯未

四方果絲
做左Twitter未

做啦

曼巴
你又狙擊車震巴

謝樓主每日都持
另少少見意
可唔可以每次出post都list哂十二人的名子
等大家可記住佢地

珍妮

花巴
做左Twitter未

屋企人要頂住

阿奔

屌梳冇睇名

閃動巴
做左Twitter未

樓豬可唔可以比d愛我

首歌好聽
頌帶埋Bring them back 透卡去鹽田對岸好有心

食乜

回憶巴
做左Twitter未

又有新5毛入嚟

Bug不
係咪講緊晴天林

堅持

禾桿

食完晏再推下

好唔好玩

咁就2個幾月

油頭巴
做左Twitter未

睇pin rt左未食左飯未
多幾下

又有

做齊哂啦岩岩食飽準備訓晏教

好玩到日日瘋狂玩

曦哥

由佢地圍爐喇屌

有將來
一齊加油

關注手足之餘，都好多謝巴打你無放棄過，每日都提醒同道，爭取關注既努力。

3D巴
做左Twitter未

大隻油

唔熟就唔掛得？
更何況呢到有人係識佢哋

純

少串

諗巴

推多幾下真心

英

食飽即瞓唔好

好，會推多幾吓!

睇咗食咗晏啲rt
照答你

二手有毒
做左Twitter未

高汁

判頭巴
做左Twitter未

又多女睇

努力再推一推

佢地幾時番
就等到幾時
做左Twitter未

sure la

果醬巴
做左Twitter未

真係需要你地多啲入黎吹水

小龜頭

多謝你

西

我係低質推po師

巴打

Twitter玩曬了

做咩

多啲入黎吹水

熊叔叔

鐵匠巴

一陣先 出咗去 一陣用電腦做！

你幽死

做左Twitter未

Duck c

推兩野又要繼續扮工

狼c

小米

姿色巴
做左Twitter未

好 入黎吹下水

雪兒

英仔

今日好多野做

玩埋我

偉大絲
做左Twitter未

正仔

碰撞巴
做左Twitter未

多謝樓主日日都堅持提醒我地

飽未

推出

櫻巴
又見到你啦

辛苦曬你晚餐食好啲

第十三個

鍾翰林

巴不了

返學巴
放左學幫手Twitter

窮絲
做左Twitter未

一陣偷雞做rt 任

淳太

Sh c

呢個真係好唔開心。。

佛腳巴
做左Twitter未

巴都得

淨笑巴
又見到你啦

好

你好q

又有屌老母師咁多人改呢個名

晨曦巴好曳

你老豆老母都死左啦，骨灰都執唔番
你不如一齊去陪佢地啦

推多野要專心扮工

推！不要忘記

TT

接力ok?

我都好掛住佢地
多謝基巴日日開post

Ok

Yes睇pin rt左未食左飯未

自爆牛

辛苦你地

Yes

U加油！

諗巴課唔課
我諗緊

擒擒

你夠我遲

食晏未

rt完了食飽飽

你班垃圾黃屍同路人，涼薄既說話講得少咩 我依家講事實就頂唔順？DLLM.

Rted
食左了，爛爛

勁一個鐘千正 okok

點解會有英文字幕嘅

食左咩好多謝你

咁岩上面有隻五毛狗叫宋慧喬

做左Twitter未

睇pin rt左未食左飯未
支持港台

普選絲我都想要

做左Twitter未

難子食左咩 多謝你rt

好肚餓，食緊八寶粥

Stabler 巴
好耐冇見
做左Twitter未

感謝有心人

車仔麵

接力

世界盃絲
做左Twitter未

喵長

一直等

向西兄

啱啱食飽了

好快餓

多謝你rt住等好無

咁外賣啦

琴晚食太多嘢

CLHPY巴
做左Twitter未

啊

食左咩呀

食咗兩個蛋糕仔就飽咗

Bug不你真係好勁

食左咩

天氣巴
做左Twitter未

牙

係屋企食烏冬

真係夠咩

毒撚巴
做左Twitter未

遲到好過冇到

港女絲

Hi曦b
車仔麵，手撕雞

跑車巴

Jason巴
做左Twitter未

唔好啦
做左Twitter未

Dom巴
做左Twitter未

神燈絲
做左Twitter未

做左follow小白鼠先生嘅twitter，做到無停手

咩人都唔應該做狗
做左Twitter未

香港坐監果班連香港人都幫唔到幾多
梗加唔好講支那真正主場

不過點都要繼續關注幫手
買個希望

贏輸巴
做左Twitter未

芝麻醬

但係你不推文

做左Twitter未

當然做咗

出聲巴打

All girl巴
做左Twitter未

龍門陣巴
做左Twitter未

食左啦好想訓教啊

Pvf 巴
做左Twitter未

卡羅斯
做左Twitter未

食咩
唔得！

世榮巴

東妮

我都有日比人話偽善

吠舍巴

咩事咩事 做咩喊

Ken巴
做左Twitter未

江花紅巴
做左Twitter未

惠康巴

Bat

有咩講先
做左Twitter未

阿曦
你都遲大到
尋日去左邊

你成日咁話我

火腿丸
好耐冇見你

食野

吹水推po

發現好多人自由西西呢

床頭巴

嘉湖巴

阿

借個一蚊黎得唔得
做左Twitter未

CXL

牙籤巴
做左Twitter未

唔好
做左Twitter未

卿卿
好耐冇見你
做左Twitter未

未成年都坐到成年

靚女絲

sad

點解不推
做左Twitter未

胸奴巴
我都係
做左Twitter未

好
做左Twitter未

香黃巴
好耐冇見你

西西
我課左少少

日日做

直升機巴
做左Twitter未

Overwhat 巴
做左Twitter未

午安啊

戇鳩巴
做左Twitter未

牛丸巴
做左Twitter未

神樂巴
做左Twitter未

蒼穹巴又見面

國際線有任 請每日推Post

點巴
做左Twitter未

月下巴
做左Twitter未

Wary 巴
做左Twitter未

落雨巴

建國絲
做左Twitter未

唔會

小段

絲
做左Twitter未

嘔巴

今日唔得

因為佢著緊既就係個五毫子

户

有做
但係反應越來越細

bf

如火巴

吉巴

巴打唔驚
做左Twitter未

Itachi
做左Twitter未

Jimmy巴
做左Twitter未

遺失巴
做左Twitter未

啱啱食飽

巴打絲
做左Twitter未

潛水巴
做左Twitter未

隨意門即使准我打開

沐

不要放棄，一直努力

retweet 咗未？

飽咗

日日Twitter 不要放棄不要忘記

你老豆老母同你都三唔識七啦，都養到你咁大
而家你葬禮都唔幫佢地搞？

iu bf retweet ok?

屌好撚心up

今日翻工點幫手retweet 好5好？

你老豆老母既諗法都唔係常人可以理解架
生你舊咁既廢物出黎獻世
不如比番少少尊嚴佢地
去死撚左佢
個邊岩你

一齊retweet 好嗎

後面巴
做左Twitter未

男友

小露寶
做左Twitter未

費事同佢哋打爛仔交

專登絲

做咩喊

冇笑
做左Twitter未

唞住retweet 好唔好

上面宋慧喬，我就扑你 兩個，幫手送一送佢

啤啤

你個名
做左Twitter未

為錢捨棄人性，值得咩？

拼拼

srrrrr

惻隱之心，人皆有之

泡泡浴

大ass

喺度 今日唔得閒

洗衫伯
做左Twitter未

腦巴
做左Twitter未

retweet?

哈囉

Of coz

黃色絲
做左Twitter未

叔叔 retweet 咗未

輸民意
呢個表情 最fit呢句

毛毛、PR，非人也

未來絲
邊個係美國下任總統

做左Twitter未

呢句好中

海棠巴
做左Twitter未

咕沽

每日都做 好唔好

唉

佢哋唔係人，牠只是個五毛呀

衰d講
就算係香港要入罪
親友都可以探到
而家連佢地生死都未卜

猿巴

Twitter未

連禽獸都不如，慘

有文化地駁人真係駁得好正

茹

Peter
Twitter未

Done

黎明巴

兩個五毛扯貓尾 第一次喺基巴post見

Dick

牛牛

帶巴拿

做左

cls

七喜巴

番工一推

真係
Twitter未

紅白藍巴
Twitter未

好似明信片街站嗰輪嗰啲post好似有見過類似情況
不過無人理之後啲五毛就無再扯貓尾

good 我好耐無撞到你了

巴打
其他野可以拖
Twitter記得唔好拖

巴打
其實咩係凍幻茶

肥型巴
Twitter未

嗰份未搞掂？

生草巴
Twitter未

可能唔識文言文

我呢排都係無視 同埋好多都block咗

689
Twitter未

豬兜巴
Twitter未
我知你有做開

冇錯 唔拖得

鹽田

佢地幫手推post

花花

補推

Twitter未

試下鼻敏噴霧
Twitter未

加里亞

retweet jor mei?

幾時番等幾時

Done I am hard working

奄奄巴
Twitter未

推手

沸鹽巴

深潛了

我都唔知
Twitter未

係...今日又有新打擊

凍奶茶

呢排又少咗係呢邊

嗚嗚唔幫我地推

碧雲
多謝你張橫額

負絲
Twitter未

Very gd iu best

都唔知佢哋做乜，留低一兩句就走
引人reply，方便整張狙擊list?

我哋分擔下？

想食你
Twitter未

bb豬_retweet_ok?

得閑再過嚟

向西巴
做咗喇～Twitter 再日都會記得做

我唔小心正皮咗..你

西佬

福福

部濕鳩電腦
我帶左notebook番黎佢又開到

多功課？快啲做啦！

Rose

我 出去玩

雙子幾好幫幫手retweet?

你做咩事
不過你唔講我唔會特登碌返舊cm睇

温完書 retweet

閪閪

hi錯

一陣再諗

灰樽

每晚訓前都會look 10分鐘
見到既都rt晒

蛋蛋

覆左成粒鐘先見到

火先生
Twitter未

屌 去玩啦

玩鳩你

Eeeeeeeeeeeeeeeee
Twitter未

由由

公司部電腦岩岩先整好?

已做 有跟開小白鼠

ben ben

Thanks

Lm巴
Twitter未

r佢推多下姐
毒丁唔戀

口說push
但係拉

Twitter未

twted

單打巴
Twitter未

有咩係開心

未係我唔岩 依加twit
驚用完會依賴

賓周巴
done

蛋

yes!

大家一齊努力

香港人巴
Twitter未

未入嚟已經估到
因為大家都係咁諗
推

@gay2

真係好有愛呀
上水個羅伯俾班仆街掟死個陣你又有無同理心呀？
馬鞍山個阿叔俾班垃圾監生咁火燒你d黃屍垃圾既同理心又去咗邊？

學你哋d黃屍垃圾話齋，無 無緣無故既恨

你老豆老母執你番黎個陣同你個廢閪都唔熟架
而家佢地要搞葬禮你都唔幫手咁不孝既？
一係你一齊去陪佢地咪得

全香港人記掛你哋12手足

聽完JJ首倖存者，好有感觸

曾想出爾 反爾 奈何
我宣言還言猶在耳
得對自己比別人對我嚴格

背著夢的倖存者 經歷生活的牽扯
可 持續的拔河 眼神可還會灼熱
背負傷的倖存者 代價是感情全額
可 我如何做取捨

但你不推
Twitter未

推多下

IU no the best la 奶共垃圾
係我管教得唔好 對唔住

兩個月了

費查
Twitter未

食咗 落堂rt

休息極都好攰

is me~~~~

牙西

記得keep 住 唔好放棄

試吓咩都唔好諗
做吓運動
我都係咁樣

知道

苦朱古力retweet 未

關你撚事咩

我去緊了

試下follow埋大黑豬先生同埋文宣小農夫

鞭生

但你拉
Twitter未

可以

好耐無見

Twitter未
#freetonychung

retweet ok?

一早tweet咗

retweet Mei?

係咪夢

你老豆老母都係見到你咁樣先自殺，你骨灰都唔幫手執番

再推

Twitter

慣手用錯不推

齊上齊落

鳩屎佬 幫幫手retweet

下次唔好啦

BRING THEM BACK

我都有大賓周

振作

真係好擔心 一齊撐住

Ching rt左未

淵巴

日日推post身體好

手足們好掛住每一個當日既手足

願平安⋯⋯

咁交俾你

到！

可摸以返嚟

記住rt

專登c

咁lunch食咗未

郵差叔叔.......

咁晏

一齊retweet 不做過客

幫推

專登c乖

浪人.....幾日冇見
麻煩幫手RT 同 Share !

幾日冇見.....

振作呀牙西

搵唔到文宣小農夫

碟頭飯

刀手.......

包包

食咗咩嚟

每次推Po就係互相叫對方個名

一齊努力

憶憶唔係愛基基

Rted 大奔走
唔rt既人細奔走

小登登

惠康

咩飯

掛住

quiz 完趕住出門口

牙福

蝦米炒蛋

叉叉b

阿華甜

森美

蝦米

主席大人

打手巴

牙田

單車巴

Twitter 加 share

牙day.....麻煩幫手 Share 同 RT

八寶粥好寒涼
小心

仲有問食咩 你食咗咩

林巴
好耐冇見

小鬼頭大奔走

大美人

真係我哋一齊撐住 好唔好

牙施成日都食八寶粥

牛肉拌飯 你呢

由由食咗咩

日日都twittee

咁細食

下次早d

你又知嘅

減肥呢

幫你推推

呢排冇咩胃口

默默做

上面有普通毒丁

最緊要佢地撐住

想吃

牙day

韓式？我唔食牛
我買咗紫菜包飯 未食

識食
加蟹柳青瓜同雞蛋絲

牙珍食咁少

有

me too
好多嘢做

我買咗紫菜包飯

咁我推多兩下酒仙

啲嘢本身係買俾阿哥食
但係阿哥食飽咗返嚟
我唯有每樣食啲

Rr

我哋會贏架唔好放棄

聽日先

屌又不推咗

做乜咁驚

唉...

小熊

等幾時？？

Fat

我都係得少少可以課

Rt左

死啦 個個都開始叫我牙珍

幫你推返一下

五巴

係
咁晏仲唔食 係當下午茶定晚餐？

好掛住12人呀
btw 大家有時間就聽審啦

佢等埋我先食

壓力絲

罰推10次

係愛啊哈利

小熊...今日點呀

得閑入嚟推下

我地都唔可以咁頹要笑住接佢地返嚟

公仔麵

多謝你
保持住自己
人地點我地控制唔到

入多啲嚟

twi!

好親切

難聽

真
好似日日飲牛奶咁

Twitter未

主席.....幾時至返嚟
我會去聽

日日都Twitter

我都想轉職兒子

大家有無試過坐巴士見隔離位都係全黑會有種安心感
全程一齊上連登好似多咗個朋友咁

心態正確
又上一課

大隻花

冇事

幾好味

gaga

推推推

本身冇何來捨棄

推土機

豆腐仔
記住RT

推開道門

龜雞
Twitter未

推薦信

幫緊你幫緊你

香氣絲
Twitter未

推銷員

一定會

做咩謝哂皮

西走

呢排勁忙
中term多到嘔
阿simon又成日煩住我

真係好好掛住你哋，好擔心你哋，真的

Done already.

其實佢出黎好大風險，比人block哂

菜刀巴

放工幫Twitter

推x10

年呀年
咩情況呀

我突登開番出黎睇係咪好戇鳩

聽聽吓就慣

多謝你
但記得推文

keep住有做

唔要習慣

感謝
BRING THEM BACK

補推左了 再推

恭喜你尋日喜獲tvb#2

Twitter未

一路扮工一路聽緊大灣輝

唔知點解今日忙到pk

做咗

右邊頭好赤

平淡絲
Twitter未

瞓唔夠？

真...依家食緊飯

推

#FreeTonyChung[size=5]

見到蘋果講嗰啲酷刑 真係好驚好驚佢哋都面對緊
個心好難受 唔知幾時先見到佢哋
唔知出返嚟仲係咪佢哋

未整，佢無啦啦開到

不要再說了
有時間就去聽啦

我認我都係得閒先做Rt

屌佢老母

打10次推....ok??

始終係登報, 少少當SUPPORT下
太多太多野要課金

send them back

多謝你獎你五鞭

Rat

頭爆巴
Twitter未

蛋仔

小年

靚呀!

牙珍

煮比我

好食喎

德仔呀

鞭
Twitter未

痛到隻眼係咁戚

Credit返原圖ig : kenji.chim
我見過比較靚嘅一張卡相

個嘢又壞

好飲

做grandson都得

Fat X

落堂未

SUN

12位設計師 一連12日
設計電話wallpaper cls

小稱巴

係 無

10次推……ok！

Miss 西？

下

留返舊雞比我

深紅絲

叉仔

我雙性戀 我大愛撚 每個都愛！

日日tweet

出現咗啦佢

嗚呀

呢句真
唔敢想像到底家屬每日受緊幾多煎熬

開心未

唔使最緊要keep關注 同retweet

西巴

食哂

呢邊RT完去埋twitter bot做任
大家記得做齊呀

深紅絲
多謝你每日新聞

送個花俾你

你地好衰架

燒壞腦絲
Twitter未

萬樂豬巴
Twitter未

未落 但rt曬

蛋卷巴
Twitter未

2000正皮

yess

多謝你
試下用生理鹽水洗鼻

牙叉

未，日日都會問

Twitter未

食藥？

唔好嬲 同你一齊屌佢老母

Check Luke巴

Twitter未

叉bell

要share埋

走甜thanks

郵差巴
Twitter未

笑咩
Twitter未

我都冇
Twitter未

包包
你仲遲過阿閪

阿西

冇，忍吓先，要克服佢

沖涼前做80下波比跳
包你訓到唔知醒

閪閪識野

今晚早啲瞓啦

你老味追極都20頁

Why no sweet

乖

我幫你推
你幫我Twitter

I help you push
You help me Twitter
Ok?

咁咪好，好過得兩頁無人推

我巴。。。

好多嘢做

呀！！

好人一生平安

三家姐
麻煩幫手RT同 Share

咁樣適合我
最差既預期
最低既期望

碟頭師

屌你老母李國永
上次工程巴單野係咪未撚夠啊

［突發］Lunch 哥英雄式送車，與在場警員展開柏拉圖式言語挑釁！

不知不覺已經兩個幾月

呀！！弓

多謝你

好
唔做Twitter細奔走

每兩個鐘做一次

吊！！

美軍巴

Twitter未

［突發］Lunch 哥英雄式送車，與在場警員展開柏拉圖式言語挑釁！

like曬

你架車好快

Sorry 貼錯

Twitter未

對女士唔好

慘過食屎
我以前讀書都冇咁多功課

做哂

我都好掛住

每樣食d
食下食下食曬

身體係革命既本錢

宗教？

真係冇咩胃口唔知點解

全部都係烚

我一個朝早gen 左38個model
好有鳩做feel

當然啦

諗起鄭嘉穎

唔好啦

又拉

YES

包包好衰

可以食埋今晚先嘛

lunch定tea定dinner

推多幾下要瞓了全日瞓得三個鐘

一路GEN一路狠狠地覆街客 勁

珍珍

呢個ok

？？

all together

多謝牛奶巴
愛你

打交唔好

我忙到依家先可以停低
今日個個都cls係咁chur我做嘢

有冇sugar mammy

俾你啲叫聲嚇醒咗

台長
你份約到幾時

辛苦晒秘豬

咁玩小朋友齊打交

還我12手足

唔好驚啦
Hunter叔叔錫番

好玩細個成日玩

幫你

大家都要堅持

靚

林奠

中學嗰陣都日日喺學校同人玩係咁開cheat

多謝你
記得推文

試下熱毛巾

好耐冇玩鍾意用冰火佬

多謝大家。仲未放棄

只要堅持，就一定見到終點。

好快去到終章

好過班人連ac都未有

Cat

又剪

男人不壞 女人不愛

壞左半個月啦

cls公司

用力一推

冇事就好
基巴仲要你幫手

天佑手足

down落電腦玩下我用開箭佬henry

吓

retweet哂了嗎? 睇下有無漏網之魚?

唉
繼續關注
要搵盡方法令中共出錯

好青春呀 呢啲名癡線

真 係又問唔係又問

唔好喊

冇

今日幾勁
Twitter未

最癡線係呢排返中學探人見到仲有人玩

多謝年

我好似係小學嗰陣玩

好多謝你

包
咩事呢排咁多人走失貓 fb貓group全部失貓post

霞

Hat

熱氣巴
Twitter未

做咩係咁嗌

佢唔要我

珍妮bb幫我加油打氣即刻充滿能量

係就好啦

關注你精神健康了

1點半推到而家都未推完

係我嘅又要做唔係我嘅又要做

求關愛

呀....？

你加油

我諗到呢個畫面
撞開哂d人

小學玩跑多係中學先開始玩其他game

又岩

呀。

奶醬巴

bring them back

居然

+1

諗到今晚食咩未？

諗好

細個玩cs俾家母鬧

呀!!!!!!!

有咩推介

呀————

收工未

Diu

我食米線咋

嘩！！！

呀。。。

呀呀

好耐冇打機

今晚想去食個邊爐仔

記得帶遮

食啦

曦

試下食酸野

明你想人關注

但唔使懶係親切咁

有少少嬌情，有少少尷尬

又唔洗我gen，電腦gen

但肚腩越來越大
點搞

有咩建議

打下啦得閑發泄下都好

Thank bbg

食完做運動

求b

我係

呀！！！

做乜

咁今晚擒擒可以去食三重芝士牛肉漢堡

Macbook打機好煩

早抖

又冇咁誇張係側邊過啫

夏

佢去咗玩 我要做功課

推po當運動

最中意用忍者刷分身

大家咁話

無...

無試過唔做

日日都有做

電腦食屎

用CL 勁屈機

macbook好耐用屋企部老嘢都捱咗九年

想死

哈

呢個難頂

佢真係笑話嚟

Pet

好彩我係男人
但我都愛你

做yoga 係咪可以做到飄起

激撚死

但打機要裝windows

咁試下飲萬能暖水

或者就這樣吧

珍妮都搵緊？

有人偷？？？

今次真係醒了

係慘過屎

佢口不對心

早

唔好死

好煩

仲有1分鐘

牛旨商店

係所以特登買多部laptop帶出街同打下機
呢兩年部macbook個電池倒水咁

等緊手足返黎

我MacBook通常用嗰陣就會差係住電

不能放棄 不能忘記 保持關注

已經搵到頹

我今日見到有個 個名好似你

皮皮

小白鼠左跟埋pin Twitter 左

有時真係手足先會晚晚臨訓前諗起佢地承受緊啲咩痛苦

唔驚啦

好正喎
不過蕭生新出嗰個火鍋都想試下

用水蕃茄煮肉醬意粉

Y咁講

就嚟要掃埋地

Help push

慘慘
有得透下未？

唔知
都係村屋失貓多
有d話一開門走左出去
有d就放養無返屋企
唉, 可唔可以睇緊少少

西好屈機

我而家還緊債

好飽

喺屋企就得出到街唔係度度有得差
要特登去starfucks霸位差

好似幾正

真圖書館囉

Graphic designer 每日一wallpaper

佢講乜鳩柏拉圖

Morning kiss

放人啊⋯⋯

我想殺撚左佢添啊

哇包包
好彩你斷左我8連

發生咩事呀等我開解下你

覆咗咁多個鐘
仲要咁多五毛

咩事

U mean真嘅債定做嘢上嘅?

咩事都想算

我又係喎
一鬧交成個人進入狀態

Yes 我會無視

咁食簫生個個先

驚會嬲

畏懼我？

一齊

幫你推
Twitter未

我見到都會唔想覆
今日特別多

薯伯

Twitter未

追埋大黑豬 小農夫

係邊個挑起仇恨先呀？
舊年6月嗰陣無人話要用武力架
喺之後嘅日子入面，當香港人比警察打嗰陣你又有無同理心呀？
今年8月，有孕婦喺太子站外比警察推跌嗰陣你嘅同理心又去咗邊呀？
淨係識譴責受害者嗰時嗰刻喺嗰到出現係抵死嘅
見到警察打市民就即刻話「打得好」

如果當初政府肯回應市民嘅訴求，而唔係用過分嘅武力鎮壓手無寸鐵嘅人的話，市民係唔會咁憎個政府
我哋對政府嘅恨唔係無緣無故嘅，而係政府一次又一次出賣港人利益，對港人一次又一次施加暴力積累翻嚟

圖書館太靜有少少聲就好易分心

想知有冇人應鬧交就好易喊
我係咁 即刻氣勢大減
所以嬲都係唔出聲算

好靚

聽日先減
學包包講

我已經掃埋
今日搵左隔離組同事買左60人份既Jimmy jungle

支持

唔食飽冇力減肥

Bug都屈機

唔准話我豆丁/矮啊

Twitter未

邊有第二

我通常跑步

（決定開住電腦由佢gen

係咩

酸酸地應該開胃

我會聽歌

所以我唔會當面鬧交

高登個個記者屌鳩佢撚狗

就快頂唔住

咪撚理佢啦…

已收

牙珍who

要幫十幾個同事做哂佢地所有野
做番兩個禮拜

工作

今晚食米線

留錯 post. sorry

唔好啦
阿西不專業開解服務

長命功夫長命做

就黎放工啦

Bug 不，完全封鎖啦
佢搵得番佢父母d骨灰再講

幾時先返黎

我識有人會
成日要幫佢出頭

快啲返去食飯

我都好想知

得

Tw左

冇錯

蝦

真
同五毛講道理

閪閪
油油

諗得過儲下啲古典音樂先

個人好廢

你尋日tvb 係第二

仲有大家一齊頂

收左

牙珍jenny

會唔會瞓著

要撐的

very good

You

唔洗多謝啦～ 應該做嘅

耍走同事

放左

仲有6mins

冇咁早食

由得佢單機算

做多d Twitter

未

一個頂十個

有呀

be

we need you

No

打keyboard 有能用咩，搵班連仔上去啦，屌

勁

幾時宇宙大爆炸

做咩，死左老豆老母重陽搵唔番個山頭走黎搵存在感？
你係上面一齊死埋咪唔洗搵囉

6:02啦唔敢走

唔係剪你 怕咩

放5點半咁好

走啦

轉工原因

人生多咗啲快樂

終於到底

每日基本
＃save12hkyouths

頂唔緊走人啦

每日Keep住tw

咁休息下啦

真係不能抗拒
返9點?

偷走收工
衝呀

10月31 蘭桂坊見

我唱

無論結果如何，我哋都要繼續奮鬥落去

呀純真係好鳩

即仔

你只需要覆我

無論你講啲咩，你都要推文

咁變態

從來唔非自願ot

點解你要做哂

番八半
但未見過九點前有人

多謝牙奔

Gogo

10/10

因為之前佢地係我壞電腦個陣幫左我

準時奔走

應該的

朝早會起身

豐乳巴Twitter未

講個秘密你地聽,其實我問哂咁多人
我自己未tweet

有,你地都唔好放棄

唔意外

多謝你,唔會

基基真了解me

就嚟開咗2個月

唔鳩既話日子太辛苦喇

我之前都係咁

奔巴

快啲去啦

Mission complete

now

唔好笑啦,真係忙

基都係咁

住開村屋玩完會自己返去，除非俾其他嘢引走

你休息下 我接力

RT咗未

見字飲水 坐直 RT!

你見我咁鳩就知我咩料

好呀

Now gay see what i see~

你返去未

好耐冇見

Yo 食飯未 RT未

你現家知我咩料啦

無聊問下

我好了解你

老婆

關心我？我懂了

唔好喊啦佢哋會返黎

Thx!

辛苦巴打

No shy thx

唔辛苦 向西巴打辛苦啲佢逐個覆

twitter完番黎

去休息

今晚食咩狗飯

我岩岩先收工喎

我又掛住你老婆喇

好彩我無女

啱啱見到 依家打算叫外賣

等我覆啦

好快手 笑左

似日式料理咁

真心咩

食飽再推一推

你贏左

想試吓

係
差D比11分

咁我輕鬆吹水

千奇唔好

點解你唔問點解

今日一般啊又

諗緊叫乜食 選擇困難

RT咗未 食飯未

梳fu 你

pish……

去咗邊

奔奔

why

我無睇

得咗

未食 你一講立即覺餓

唔講了

陸續有嚟

走了

push push push

記得rt

我都係

>>>>

你覺得我今日應該叫乜食好

當然

比2枝煙你去RT🚬🚬

唔好唔開心啦

THX

邊個話冇哂活動靜哂？Halloween約定你！

好勁

哭了

紙巾已備 同你頂住

挨唔到好耐
得閒幫手CLS d片ok?

有啊,我有睇幾套架

除咗電視部&新聞部，電台部都需要你頂住架

bug 不
你好撚勁

唉
奔走巴

我之前個份返9, 我9點9先返到去, 5點半準時收

？？？做咩咁講

你同隻五毛狗講道理

咁睇吓你想食乜喎
我今日自己就想食咖喱

Rt ing

終於做完野 而家RT

咖哩牛筋腩

驚完我未

多謝負絲

兩個幾月了

唔想比佢啲歪理帶到風向

嗨

好波

呢邊啲咖喱成日食到我胃痛我最後嗌咗雞

係 我都開咗2個月了

恐龍仔

你個腦壞咗喎

煮咗個麵你呢

又比你捉到

依家Twitter 啱啱忙完

冇事嘅

RT咗未！

好波呀金仔

大家都要stay strong

2808

2810

2812

一齊加油

想太多

咁少人都fail

唔係你咩

唔好做衰野

Retweet左未

THANKS

未呀
你食咗未

大家加油

等緊外賣

2832

希望快啲完

2834

食飽啲

個ac未開返
遲啲整

會

好啦

唔好餓親

Twit 到手軟啦屌

食淨20%

珍珠奶茶好味

消耕咗200卡路里

學包包講,唔食野邊有力減

望就咁望

Hi食飽記得rt

我依家都係倒數住一年先

天滅中共

SR

唔係我邊有咁勁搶到第二

又飲

忍唔住

點估到冇人

sor
我認錯人

我都想飲

手無寸鐵！？ 無暴力！？ 指鹿為馬，真係狗改不了食屎。

咁又係

唔該手足

幫你飲埋

Rt咗#2 未

晏晝已經係咁去retweet

#FreeTonyChung

哈佬

要飲兩杯

包包是熱量十分高的東西

我都想

食飽一推

米線好唔好食

比基2飲哂

好食

我ok

食嘢未

飲到佢冇珍珠

超標呀22

飲咁多，一陣佢又瀨

一早rt咗 等找數🚬🚬

無珍珠嘅珍珠奶茶

基基

你最近好嗎？有冇凍親？

你飲

22飲到瀨

暴徒俾人打定香港市民俾人打？ 著晒blackbloc 放火私了堵路砸店既暴徒俾人打就緊係打得好喇

懶兄

我嗰杯自己飲ok,唔好再麻煩你

曦曦

🚬🚬

冇 正正常常

真係唔會咩

我可以喎

好掛住你哋

啱啱有個扑野唔戴袋

幾開心

我過輕

留少少俾我ok?

好似仲有個戴套唔做愛
心諗原來咁多巴打都咁勇

走數信吾信我吹雞

咁就好

成日你開po果陣我都係訓緊覺

Okok

小心啲先

我都唔鐘意戴

信了 5p字

我呢

我找咗了🚬🚬 已經6枝

你休息吓啦，辛苦了

我都係開完訓

鹽酥雞魯肉飯

咁飲多啲

原諒你

你0

好似好正

依排都勁好訓

食左所以好開心求b

都係唔了

你係好人

飽唔飽

.............................

我反而成日訓下醒下

咁我俾幾粒你

量子

咩

求求食咩

09！還我5001

咁早

食咗

冇野...

再嘈食晒啲叉燒餐包

RT 咗未

又bin c

水樽

涼涼地好正

你係咪太多野諗啊？

條女都鍾意

蒸肉餅

都唔係好耐姐

餐包巴，食左飯未

量子兄你好

最近壓力大

好耐喎

好唔好食

禾系善良的mk妹

彈醒

咩野蒸肉餅

我呵翻

西仔

HI
好耐冇見

我睇得出

咸蛋

别説了

黑兄
今日RT未？？可摸以幫手Share 吓食晚飯未？

rt咗未

仲記得我

正啊
有冇試過雞蛋加鹹蛋

5001

咁又唔使我ok

hello

冇啦冇啦

你個名咁易認

你好

希望世人唔好誤會禾地mk妹

量子巴

壓力係要一直舒緩的，所以無時無刻都應該呵下

未，放工冇耐

佢哋都係義氣囝囡

咁夜
諗住食咩

你今個post再試下啦

咪走呀

唔使唔想比仔呵

但連登大把乜俠物俠啵

mk妹

叉叉

個個都好勤力置頂

雞蛋未試過喎
做乜改名

小羊，吃飯未？？

我放棄了

毒撚永遠都唔受歡迎

奇俠兄

我今日見到魔法小龜頭,忽然諗到呢個名

小心有太空愛G

叉叉收工了

恐慌

唔會掛 我都係得佢一個 佢又唔會亂比人屌

等緊一日

大隻花，食飯未？

是

明白人

Is

奔走兄

而家變咗做dai ben chow

冇咩提議

包包已經忘記左我

中三巴

手殘，有咩提議

食光榮

same here

Ok嘅

同上個名可以連成一句

基基加油

bell

努力緊

多謝其他有更多付出既手足啦

得閒幫手twit個靚ter

任何人有付出我都想多謝

唔可以咁容易放棄架

忙完做返我會同大家一齊堅持

快d食d野

做緊多謝你

我好易放棄 3分鐘熱度

好多個叉

開心浩園餐

5001個陣我應該訓左

唔使

三隻蛋

辛苦哂

水樽今天好嗎？

五點已經食左

R仔

我想多謝牙西

咁早食晚飯做乜春

聽日開個「比起正皮 我更想大家做一件事」
就係RT

Hello

我受唔起人多謝喎,我淨係好班港豬少少

可摸耳用RT 代替正皮

好飽求b食左咩

我都笑左

下 咁都笑 我認真喎

多謝你知個多謝

fat x

咸蛋肉餅

3000正皮了...如果每個tweet都有三千就好

就係知你認真先笑 真心

咁我諗冇麻甩佬中意...
只係
爸爸,唔好唔要我

咁早食飽了？ 好似早過平時

想睇星星

冇事啦

去啦

即仔
爛仔

你都堅持左好多日啦

見到啲短腳狗跑緊好好笑好q

點解可以咁似樓主

西係你

呢個另計

有創意？

我冇諗住隱藏

你隻腳仲短過我啦

屙屎先

牛肉飯好多人排隊

早咗少少啦

手足同屋企人一定渡日如年

我午餐時間嚟

牙R

邊間咁爆

我地要做埋佢地個份...

牙西是很好的

到底邊2個咁好心機全部負皮哂

好有創意呀

唔洗多謝

食咗 打緊邊爐

收啦，你呢？

經歷緊既野比平常人辛苦十倍

韓式好食
午餐

正能量

今朝個兩個扯貓尾

有冇加蛋

okay ah 係上完堂好攰

你覆咗我先會禁嚟睇

呢個真

都幾有恆心

y

記得rt 我地唯一可以做嘅

支持 講真

油油豬

啱呀homehome

見字覆

唔是 戒咗

Jet

多啲入嚟吹住水推post

每日任務來

少咗上嚟 撞唔到你

嗨 熊仔

熊熊
今日咩事呀

有你真好

我依家係打邊爐

推啊

其實我都係

有啲本身都睇唔到

趁陶醉片刻 發現曇花

一身心思因你更深刻

我好中意鬧完佢地完全封鎖

你...改咩？

我有啲本身都睇漏眼

真係 有幾個真係成日見

名

呢集鏗鏘集真係喊撚死

正～我至愛

爸爸年紀大，要早食

點計

呢個唔一樣啦

眼瞓了 早抖

Sukiya .......

Bring them back

計計佢

你食咗未

叉叉叉

又2點醒

聽日星期五！

同學加油

邊種打法？

我食左，呢家努力搵工中

你知唔知比仔呵係件幸福事

我明

加油......一定會揾到份好工

最後開咗套戲睇

鞭生晚安

有邊種？

牙魷

空肚食蕃茄原來會胃痛

遲啲瞓好
睇咩

我瞓著左屌

日式 港式 韓式 鷄煲

剛食完

想飲

聽日星期五可以食西蘭花

諗起超人特攻隊個積仔 勁可愛

Limitless

牙亂
蕃茄空肚唔好食呀

Gdgd 咁你依家做緊咩

食緊包

日式 壽喜燒

奔走仔

twitter

未睇過好睇嘅話我mark低

飲緊

y 星期五至食得？？

睇左十二 真係好絕望

食咗咩呀？？ RT晒未？？

劇集版好啲

加蛋

求求食咗嘢未

R兄....食飽未

食咗lu
你食咗未

自從之前個單告唔入就最近多左浪浪失蹤事件

RT左啦 今日去左食黃店 啲咖哩好正

你今日retweet咗未？

食包

所以更加要堅持，如果我哋都放棄，十二手足情況更不堪設想，請繼續關注同呼籲，感謝
BRING THEM BACK

包×2

Bring them back!! Twitter 完成!

之前嗰一家三口住咗喺車房

灣仔？？

小鳳兄

牙海....多謝你呀

阿包！

做乜仲唔食

咁有幾耐啊

...食加藤屋

牙奶....RT晒未

星星

醬油牛肉鍋

韓式同港式係點

推
RT呀

黑色的光不分天與地係咪同一首

依家食

汁同飯我嘅，牛筋腩歸你

要食宵夜

早抖，夜啲見

唔啱路

諗住就返屋企食少少野填肚

希望，never lose hope

乖，食飽啲

包包
你哋都要平平安安健健康康

笑死呀純

比少少汁我ok?

下係咪你食好急呀

好乖啵

削胃啊

真係好多人冇工開

angry

返工加油

由由
我想攤全日

牙右.....麻煩幫手RT

原來阿樽係學生

大家都要

而家睇先

再俾少少飯你

你地返工辛苦啲
仲要咁勤力推post做任務

我番鳩工

我試過空肚食茄牛飯.....未食夠半碟就行咗去睇醫生

真

留少少俾你

痴線 多咩謝 一齊做

上次佢話要翻工無心情食

揾咩工

不過感謝主食咗藥癱咗床一陣就冇事了

點叫你好

又食包

搖擺奔走

下次唔好喇

食完飯返黎再推

最後

好好食

唔食牛

咁點食壽喜燒

車房哥哥

same 但我work hard play hard 派

咩包

真係唔係咁好講真

臭....食飽未??RT未??

Yeah

唔會了
以前點食都冇事

慢用慢用
一陣見

起勢食菜

你點解改名

今日食左
聽日wfh

你不嬲胃唔好

食包做晚餐

咁正正

我之前都會食包做lunch

邊忽鳩

初初有少少急，後來見時間夠慢慢食

食飽
rt左

Be 食飽未?

打邊爐冇牛

朝朝麵包同清水做早餐

是午食吞拿魚沙律罐頭同餅乾

下次麻麻食同埋食正餐了

慢慢*有啲攰

work極都唔知自己做緊咩

睇吓食乜包

就返屋企食晚啦……要墊下肚

有酒糟肉餅果間？佐敦都有

最好公營/大學

不過夜晚要入籠，佢度有隻大狗，等佢哋熟啲先

一個牛奶芝士一個紫心麻薯

後日星期六

日抖自由行

年紀大

回來了

差啲認唔到

好Q

但是....唔空肚點食飯

上次諗住去裝吓佢哋，點知去晒街

貢快醒

牛奶芝士

牙珍牙珍

最後都係冇訓

阿包阿包

都好，今晚早啲瞓

星期五有咩咁特別呀?

唔想訓住

唔好瞓

睇名都覺得正

就嚟又過一日

時日如飛

心情突然好差

情緒起伏 在所難免
揾嘢分散吓注意力

劇都費事睇

做落你就覺鳩,仲鳩過中學生

推一個, 唔好忘記手足

back

又係菜邊

今日見到魔法小龜頭,所以忽然諗到

爾爾

收到

咁我寧願唔食

兩睇啦 屋企做唔到嘢

好慳家

嗨 熊

都唔想叫春

恐龍仔想比美帝鐵拳制裁?

個D數據可以不理，講完

啊post錯

食粥

以後叫你積仔先

自己諗唔想再鬧 今朝仲有冇空肚啡

咁遲食？！

早餐ok
lunch ng ok自己諗

佢真係晚晚食 邊有營養

飲少少水

要暖水呀

食兩罐真係有些些辛苦

做咗幾耐 唔想轉工?

不過算啦 唔係餐餐咁食都ok ge

連登真係多咗好多Fake news同Content Farm

幾好
成行冇乜藍絲
又唔低人工

唔好咁講

又唔係上層，做住先

份工好無聊，聽吓大灣輝講歷史時間過得快啲

真係不了……一罐太餓，兩罐太滯

一罐半
留返半罐晚上吃

包包見字唔好食咁多包

推到見到

聽日又開咩內容好

受溝不

好難keep，同埋計返卡路里，雖然好滯，實際兩罐是不夠的

阿包

都係

rt done!

亂C

無藍絲又真係好正

可遠在歲月如歌中找你

牆內手足都食飯啦，做咩淨食包……

得閒覆吓佢啦，一齊吹下水

gay

推到包包見到

Omg deutsch Zzzzz

一直有做一齊加油

有冇twitter

樓主多謝你既堅持

Ja, Deutsch!

窮撚入去做左先

數下呢兩個月有過啲咩行動？

Kein Deutsch bitte ich verstehe nicht!

係啊,基本上成行既高層同埋普通員工都係個班人,所以好小圈子

doch du sprechest Deutsch

見到ACO就狗沖

31號,萬聖活動
佢地個目標係聲援泰國同12港人

[Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警

我想食左你隻豬

你地講緊乜

[Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警

基巴,你上電視啊

喂 師兄 唔使多謝
小事

唔想又比人話點人出去送頭

洗乜理個班弱智

我又返來嘞

「德文?」
「是呀，德文！」
「拜託不要（再說）德文啦，我唔明呀～～」
「不過你仲講緊德文喎」

完全睇唔明

研究下先

衝左先

diu 開心死
我去嘔paper啦

哭𠹌咗

同屋企人/男朋友先會
街外人唔會

你老味我係男
Rt 咗

推po就會光復到香港

屌巴

唔鐘意讀緊嘅？

繼續推

星期六後面係星期日

可能真係會

其實點止12個

咁你又紅字
THANKS

我以為星期五有咩活動

細數呢69日發生過乜事

2020-08-23 12港人從布袋澳出發

2020-08-26 中國海警微博公告公開消息

2020-09-02 沙田區議員趙柱幫發起Google Form聯署，同時將聯署內容去信特首辦，至今仍未有回覆。

2020-09-03 網民發起白宮聯署

2020-09-04 官派律師插入

2020-09-07 12港人關注組成立

2020-09-09 家屬首次接受訪問

2020-09-12 蓬佩奧表示美國深切關注在廣東被關押的12名香港民主活動人士

2020-09-12 家屬召開記者會提出4點要求；

* 拒絕「官派律師」，並促請當局立即讓家屬委託的律師面見被拘留者。
* 要求中國當局提供合適藥物予有需要的被拘留者。
* 要求中國當局准許被拘留者致電家屬。
* 要求香港政府確保港人權利得到保障，並立即將12港人由中國大陸接回香港。

2020-09-13 深圳鹽田公安通報，12名港人涉嫌偷越國（邊）境犯罪，被刑事拘留。

2020-09-13 華春瑩Twitter ，稱該12人因海上非法越境被捕，他們並非民主活動人士，是「企圖把香港從中國分裂出去」。

2020-09-15 指有蝦艇船家向他表示，事發時廣東海警越界「擄走」處於香港海域的12名港人。

2020-09-20 家屬向警方報案，並要求公開雷達訊息。

2020-09-20 國際特赦組織香港分會發起網上聯署「全球聯署要求中國政府送返12名被捕港人」

2020-09-23 全港各區設「12手足中秋送暖行動」街站。

2020-09-30 深圳市鹽田區人民檢察院通報，以及家屬連同協助者到中聯辦外請願，再次要求警方公開雷達訊息。

2020-10-06 《蘋果日報》揭發當日隸屬保安局定翼機「B-LVB」，案發時在附近上空盤旋。

2020-10-08 部份家屬到飛行隊總部抗議，黃之鋒公開飛行服務隊內部文件，列出負責當天定翼機任務的飛行服務隊人員名單及有一份文件指出警方知情甚至主導。

2020-10-10 涉協助12港人偷渡的人士被捕

2020-10-13 蓬佩奧指出12名港人並不孤單及並沒犯罪，美國與他們站在一起。

2020-10-15 鄧炳強表示香港警方並未有處理相關案件，斥責黃之鋒「含血噴人」，作出虛假指控。

2020-10-20 朱凱迪、黃之鋒、鄒家成和岑敖暉在銅鑼灣公佈「毋忘12手足！公佈網上集會及全球聲援記者會」

2020-10-22 超過60名國會議員去信英國外相藍韜文，促請對方向中國施壓，要求鄭月娥及中國當局確保該12名被扣港人能夠盡快回港審理。

2020-10-23 全球31個城市發起聲援，91個國際組織發表聯署，譴責中共秘密關押12位港人，要求中方立即釋放他們，並促請世界各地政府就此作出行動，以強烈態度對中共施壓。

2020-10-25 12港人關注組網上集會，近32萬人次觀看。

2020-10-27 鄭月娥批評本地或者外國人士企圖轉移視線，形容「國際連動聲援12港人」行動是針對香港的所謂聲援行動，12人是選擇逃離香港的逃犯。

由由quiz識唔識做

有巴打提議你#1 寫番12位手足既名

香港人真係好可憐點解咁多人要受呢d苦

細數呢69日發生過乜事

2020-08-23 12港人從布袋澳出發

2020-08-26 中國海警微博公告公開消息

2020-09-02 沙田區議員趙柱幫發起Google Form聯署，同時將聯署內容去信特首辦，至今仍未有回覆。

2020-09-03 網民發起白宮聯署

2020-09-04 官派律師插入

2020-09-07 12港人關注組成立

2020-09-09 家屬首次接受訪問

2020-09-12 蓬佩奧表示美國深切關注在廣東被關押的12名香港民主活動人士

2020-09-12 家屬召開記者會提出4點要求；

* 拒絕「官派律師」，並促請當局立即讓家屬委託的律師面見被拘留者。
* 要求中國當局提供合適藥物予有需要的被拘留者。
* 要求中國當局准許被拘留者致電家屬。
* 要求香港政府確保港人權利得到保障，並立即將12港人由中國大陸接回香港。

2020-09-13 深圳鹽田公安通報，12名港人涉嫌偷越國（邊）境犯罪，被刑事拘留。

2020-09-13 華春瑩Twitter ，稱該12人因海上非法越境被捕，他們並非民主活動人士，是「企圖把香港從中國分裂出去」。

2020-09-15 指有蝦艇船家向他表示，事發時廣東海警越界「擄走」處於香港海域的12名港人。

2020-09-20 家屬向警方報案，並要求公開雷達訊息。

2020-09-20 國際特赦組織香港分會發起網上聯署「全球聯署要求中國政府送返12名被捕港人」

2020-09-23 全港各區設「12手足中秋送暖行動」街站。

2020-09-30 深圳市鹽田區人民檢察院通報，以及家屬連同協助者到中聯辦外請願，再次要求警方公開雷達訊息。

2020-10-06 《蘋果日報》揭發當日隸屬保安局定翼機「B-LVB」，案發時在附近上空盤旋。

2020-10-08 部份家屬到飛行隊總部抗議，黃之鋒公開飛行服務隊內部文件，列出負責當天定翼機任務的飛行服務隊人員名單及有一份文件指出警方知情甚至主導。

2020-10-10 涉協助12港人偷渡的人士被捕

2020-10-13 蓬佩奧指出12名港人並不孤單及並沒犯罪，美國與他們站在一起。

2020-10-15 鄧炳強表示香港警方並未有處理相關案件，斥責黃之鋒「含血噴人」，作出虛假指控。

2020-10-20 朱凱迪、黃之鋒、鄒家成和岑敖暉在銅鑼灣公佈「毋忘12手足！公佈網上集會及全球聲援記者會」

2020-10-21 全港各區議員派發bring them back透明卡

2020-10-22 超過60名國會議員去信英國外相藍韜文，促請對方向中國施壓，要求鄭月娥及中國當局確保該12名被扣港人能夠盡快回港審理。

2020-10-23 全球31個城市發起聲援，91個國際組織發表聯署，譴責中共秘密關押12位港人，要求中方立即釋放他們，並促請世界各地政府就此作出行動，以強烈態度對中共施壓。

2020-10-25 12港人關注組網上集會，近32萬人次觀看。

2020-10-27 鄭月娥批評本地或者外國人士企圖轉移視線，形容「國際連動聲援12港人」行動是針對香港的所謂聲援行動，12人是選擇逃離香港的逃犯。

加咗

今日過成點

謝謝

準備跌

今日辛苦晒大家

12港人係鹽田日日獨立囚禁爆菊花 你地就係度圍爐講廢話
我會cap圖寄去鹽田比佢地知你地點「幫」緊佢

唔肯定有冇野miss咗

我愛樓主

我叫佢哋吹住水推 冇咁辛苦 推嘅人唔多 下下認真推冇乜動力

今日有冇RT

嗨 好耐冇見 RT咗未

你好 今日有冇RT

嗨 屎

樓主樓主 over over

有冇人記得boat4hk 係廿幾號

一日不見如隔三秋

掛

Er 誇張咗 RT咗未

你好RT咗未

我手頭上未有資料

我搵到了

起身屙屎食飯飲水都係到rt

樓主記得好好休息

每日任務必做

好耐沒見
最近比較忙少上網

今日都熱左成日

做野啦

屎

CC

專員

好耐木見

突發 白羅斯開始唔畀周邊國家啲人揸車入嚟，除咗送貨車之外，全部唔畀入白羅斯

我唔記得咗我邊個post開始叫人吹住水推

港版國安法︱美國轟香港警方國安部門拘鍾翰林等人 蓬佩奧要求立即放人

fatbat

12港人關注組開咗youtube
大家記得Comment+Like+Share

另外關於傾住計推post，
係我建議，並唔係唔尊重12手足，
我原意只係唔希望大家當推Post係一份工作。

//或者要等好耐
但係我哋一定會等你哋翻嚟架
個post都可能要開一兩年
如果將個post當成吹水post咁
大家都可以無咁大壓力

入嚟唔好淨係留一個推
你可以分享下心事或者同樓主9up下
放鬆下 傾下計咁
當然你都可以回應返#1

樓主都會繼續整合12人嘅消息
只係希望大家唔好太大壓力//

2020-10-28 據《蘋果日報》報導，當地司法局口頭向律師所屬事務所下令，禁止受家屬委託的律師代理12港人案件，已代理的必須要解除，基本上所有律師都已被約談和要求退出

Me

你呢幾日好似幾忙

多謝你關注我

推 聽日終於得閒少少可以拎埋張卡仔去海傍到打卡

糖果臉
see you again
多謝你
(其實有ig filter)

Hello 第一次見你！
我知呀 不過覺得卡仔靚啲
同埋有感覺好多

Now
@Twitter
is suspending law enforcement officials for discussing border security - you can’t make this stuff up

你唔記得左我姐
用番呢個藍色唔知會唔會記得

12港人關注組開咗youtube
大家記得Comment+Like+Share

另外關於傾住計推post，
係我建議嘅，並唔係唔尊重12手足，
詳情睇呢度

原意只係唔希望大家當推Post係工作，
因為留言嘅真係黎黎去去都係同一班人。

仲係唔記得
原來個名係咪有個 C 字

要開？

Thx 加返

唔洗,幫手tweet

有個西字

大你好

post

慘了 唔記得左
都係當以家識你
同埋c字原來係下面個巴打

Sor 好似因為我搞到大家成日比人話圍爐

我比左佢個post你睇

多多指教

我依家先留意到佢個推係拉

鍾翰林被還押於壁屋懲教所，折磨比荔枝角收押所多出十倍甚至百倍。

Ich hasse es! Obwohl ich Deutsch gelernt habe, vergesse ich jetzt alles laaa~

瞓前再推多次

喂喂喂 唔好淨係話靚先得㗎

25嗰日加多咗的字，睇吓啱唔啱用

12港人關注組舉辦網上集會。由10月23日開始的全球連動聲援行動，作為第39個地區於25日晚上8時正式舉行，截至晚上11時總計共有近32萬人次觀看。

bread

你去咗邊

牙愛

推！！！

餐包
呢排開始忙 應該會少上嚟

我真係好鍾意食包

得閒就嚟say hi

冇晚晚

冇食過!!好唔好食㗎

我呢排都係

冇追幾日 跟唔上大隊了

好辛苦

喺度....

菜夠的

龜頭

攤下做下攤下再攤下

好食
但好似唔係好健康

朗

包包你竟然睇到

唔好食咁多包

咁慘 遲啲想轉工？

未請教

食菜打邊爐係咩玩法

小鬼頭姐
真人show節目名黎
拍一班細路仔勇闖大世界

原來改咗名

都話追唔切

張餐單有叉鴨米

咁認唔認得

見到

食得好過我

注意

有冇事
call極都唔見，嚇死包

歧視雙性戀

均衡飲食呀包包

冇盲到

心賴
Sub 12港人關注組youtube

好食就算啦

亂C 差唔多打曬啦

最少午餐晚餐唔好成日食包

有功課交了

鍾意吖 但學嘅嘢唔係全部都鍾意 所以啲asm有時唔係好想做

掛住就用行動幫下手足。
-
［中大保衛戰一周年集會］

牙曦就嚟唔睬我

個個都當我新人

提大家就快有假

早晨呀

諗住你唔追po

其實得幾百字 但都做咗3日

星期六有

少難但ok

拖延症？

牙曦唔會嘅

點解呢個po有成4000正
但係啲retweet500都唔過

都嚴重

冇野補充

叻叻

係咪好多人都推完唔知要tweet

呢排好忙？

都慘

又是你

基基咪傻仔 關你咩事

I am west

冇追，睇返通知

咪 你分化

唔識你

個個覆話rt左 都得幾十rt

唔想上連登

我割蓆

連登最叻嘅打手去晒邊

搭車冇嘢做就碌下
其他時間唔想碌

我琴日嗰份就係 我明 有啲科係夾硬讀

咁得閒幫手retweet

曦喺邊

好似呢排都忙

牙仔gd?

萬聖活動聲援泰國，12港人

呢個似可以5001

得咩

包

diu我真係rt曬架
仲有琴日先知點彈去Twitter app

做咩改咗名

努力下就ok

有冇資料睇吓未follow up到

我我我我

今日見到魔法小龜頭，忽然諗到一個真人show 節目既
係一班細路勇闖大世界既真人show

勇闖又小又大
諗起小腳板走天涯
暴露年紀系列

嚴重暴露

少年倉好撚煩
勞教又係

曬時間讀啲唔鍾意嘅嘢真係想死
跟住有時又好驚努力咗都係做學術垃圾就唔想做
之後就係咁拖

喂nice to meet u

我搶

同我一樣

唉
勞教閪撚過坐

又話G持 雙面人嚟

原來係曝露
片又冇話得上影時先睇得嘅
我中三㗎

點呀你

基～最近還好嗎

真
煩死

係
一星期有6日都食包咁解

短暫回歸啦

還可以

Ohhh btw 講得幾好

真係食少啲包，食下其他嘢啦

你點呀好耐木見

巧

見到忍唔住

又係我

其實係幾方便 又唔洗煮 但真係身體要緊

前一份又係咁分咗3日做 好驚做咗垃圾
不過都好 當接觸下唔同嘅嘢 只係asm 真係好l煩

很好

幾時要返返去

Hi叉

只想和你鳩

叫你注意 唔好騷擾我
我真係支持

我就訓了

買咗益力多

Join if you can

鳩黎講我拍馬都追唔上你

一個禮拜左右啦

自己諗

咁比我預期快
返工忙？

身體要緊呀

聽話

精神

巴打你冇假?

原來你係西仔

見字飲水
見字坐直
見字痾尿

唔關洗唔洗事，真係好鍾意食包，去食上海嘢可以淨係食銀絲卷

咁禮讓 明明我係陪你鳩

唉包呀

曲線笑我好鳩

我第一次食 問屋企人係咪白饅頭

唔知幾時會有突發野搞跟住冇哂時間

真係好好食，炸到個皮脆卜卜

別哭 我在

欣賞你先咁講

你要瞓了

我以為我唔識既

真 如果啲assessment唔咁chur 我會更加鍾意讀書

最後1000

係5001既味道

好似真係用曬你啲個人時間 抖唔到氣咁

明天還在

曦
送個花俾你

取笑我lo

咩花

加煉奶

156863

想瞓 但又想見證5001

冇事嘅 我朗咁尾機

升糖指數好似有啲高
真係唔好食咁多

推多兩推

難啲

抵你比人bin

咁真係笑你囉

真 佢抵bin

呢個真係有啲亂咁做當做完嗰啲 都唔知學咗咩

1545回覆

頭髮長高未

大大力

早啲休息

再見

都真係要訓了
未5001嘅

8888

25

可能有5分1嘅course我都係呢個心態

舉報

著名法官潘兆初、彭偉昌明日將審理刑期覆核 手足年紀最輕僅14歲

#1231 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

比多15分鐘
無就收皮

早抖朗子

用哂植髮素都未得

我已經準備好

你放心

加速5001

Cu

出動

Nite

加速

早抖曦子

898

首先
買張太空卡
有鬼機用鬼機，裝埋vpn
(假如你想發表大量煽動言論既話）
然後download Twitter app

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

頭兩個網站真係做任務咁做
禁入條link
禁like 禁retweet
下一個

第三條link就係有手足將個bot 既任務搬左去Twitter 直接比大家做任
佢like乜retweet乜你跟住做就得

好惡 咁真係唔洗對你咁好

5001!!!

第一次有人叫我曦子

7.7

其實係

咁抵你光頭

做埋最後一次

好咗好多

係喎做左手術啦?

點樣可以禁埋樓層出黎

橙

想知？叫左曦哥未

靜啦

講到以後叫唔到咁

哭左了

晚安

丙朗（光頭）

唔駛啦係誤會只係發炎，而家消咗腫啦

好乾脆

講笑咁聽話得唔得
撳3粒點分享回覆

係唔洗咁

真係好掛住好掛住你哋..

#4108 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又上一堂

唔係求其用炸

睇見而家班大學生真係辛苦
功課多撚到

姐係無智慧齒?

其實我都要訓
早抖cc
早抖大家

可能係我懶
由由work hard架

有，繼續沉睡係牙肉下面

沉睡中的主角

佢都好辛苦

真係訓
早抖

攤下瞓下

Byebye

唔會搶到 但幫大家加速
咁大家可以早啲瞓

佢哋唔見咗

油deedee

25仔

咩嚟架我唔識嘅

睇彩數

你係

唔緊要我一個5001

囂

原來冇睇到自己揾

買

我放

要搶好辛苦

歌喎原來係gem 屌

聽日叫老母買

牙基

加煉奶係饅頭

加速！

其實識

好味呀！！！！

好餓

我整係識個句

我仲有月餅

goodnight朗發個好夢

又嚟

老了

Bye bye

今晚唔食啦

bell今日晚餐bell?

想宵夜

食

食囉

屌
我有朱古力

太夜 冇

得糖

煮

想食繽紛樂

得kitkat

食bell先

你一日食幾多餐

叫?

抹茶味正

我有兩包

要收皮啦
新po見

聽日見

早抖水樽

bat 仔今日食咗咩

叫多d人入嚟先

同你一齊食

開台

食雞粥

你都係25

唔識？？

想打冷

對唔住 我係25仔

想鹵水

蠔仔粥

不吃蠔

打冷不吃蠔?

生蠔呢

打冷食滷味

不吃

你話呢？

唔鍾意蠔?

消失的bellbell

唔鐘意

oh打冷一定蠔餅

最愛

bb乳鴿

食肉臟多

700

打冷有咩肉臟

goodnight 牙西

丙丙

bell唔理禾

你哋打冷唔食滷味？豬大腸 豬肚 豬耳 乜都有

d人去曬邊

多謝你既堅持✊ 我哋唔好忘記佢哋！

豬耳

鬼巴士 正

又真係無喎你唔講都唔醒起有
我炸

懶豬

未試過

鬼巴士 咩嚟唔識

hiiiiiii

屌仔

半夜推

咩bell

可能你食嘅冇元朗都有

要食多啲熱野落肚

屌你

宵夜

我有你呀

豆腐

食西冷骨呢類餸多

我希望真係下年中秋前返

比我更狂妄okok

野食名?

問你食咩無理我頭先

太子好似喺銅鑼灣都見過

唔係 舖頭名

有？

如果下年中秋先翻到，
都唔知要受入面幾多非人生活
黃婆婆話過收押所沖涼有cctv望住
唔知個精神唔好嘅女手足點好

屌屌

好好咬喎

原來

深夜節目

牛奶芝士包同麻糬包

中秋返到都已經算好彩

頭先食咗杯麵

都好

眼殘咗

1年應該算快

而家咁樣，應該好難好似黃婆婆咁一年冇事翻香港

再搵下野咬先

呢個真係估唔到真係唯有盡力

好涼

真係希望一年內

望係咁望希望有日唔洗睇到基基日日出post

聖誕真係比較困難

食到我腸胃炎

心up

真咩有啲熱

why?

係咪因為連豬唔食自己人

你weak

每年唔知食左幾多

之後冇再食過

諗起潑墨女孩就驚

太子喺旺角花園街上moko嗰度，唔知仲喺唔喺度呢
cwb sogo後面好似有間，綠van站

聽日去望下先

㬢唔見咗嘅

中間咩事都好，最緊要完完整整返嚟先再講

耳朵

似瞓左

佢成日無端端訓著咗

純粹唔想食?

今年生日冇許願
而家終於諗到有乜願望

宵夜未

我係窗邊

真係好希望佢平平安安 用我餘生去換都得

日清烏冬

我係廳

無食過

真心 難
唔知最細嗰兩個會唔會返先

法國食多左黃店正嘢，肥左3kg
上年狂跑減左個啲又翻翻嚟，唔敢食宵夜

瀨屎

佢哋返先都叫有啲希望

熱熱哋

食宵夜

我好少食街啲凍嘢

冇
淨係嘔

係喎

聽日可能早開

不過真係好食

但太認真唔知又有冇人入

早左瞓都好

唔好
一人一半

好好食，仲有塊腐皮

我辣豬耳派

同問，我通常自己係app search間公司

綠色個個？

聽日一定入

FB唔識玩

唉我真係好想換佢返嚟

以前試過有啲link係開app直入

可以一試

成日比fb玩翻轉頭

唔太食得辣

試完翻唔到轉頭

好無奈，又冇消息，日日loop到個電話爛咁濟，睇吓有冇啲咩消息係miss咗

有時熱嘢都會賴嘢

日清喺TVB度買廣告

唔夠瞓佢又嗌頭痛

我最近好似少咗update消息
應該係話都冇消息update

yessss

我都係

睇緊波

Aeon星期三買抵

基.......

759有時都抵買

屌騾仔閪

冇計

篤完灰表示關心

開Post=我唯一可以做到嘅
但老實講 我都知冇乜用

係咪要同我鬥重口

唔怪得成日叫我c朗

ok

唔講都冇發現原來唔係C朗

最後500

衝呀

黃藍是政見 螞蟻是良機

759早排18蚊兩個，買咗好多

4999再返嚟

喊出嚟

屌翻我自己

連大陸啲新聞都睇埋，真係冇

用黑色聲音唸著我想你

律師都唔比請，有邊個敢報

冇事嘅好快又2021

你先

騷靈情歌真係好靚

唔好咁講，起碼keep住有一班人知！講真，完全唔理嘅人我哋冇辦法

Push ~

唔理都算 仲要屌

騾仔留翻比你

仲有幾多

個啲人老母比狗屌
我地恨唔到咁多

這見證神也驚喜
希望真係有驚喜

你表演屌自己先
奶自己都已經好高難度
點解你會諗到架

冇機會㗎啦 快d瞓

鬧我咪算囉咒乜鳩

就嚟4點

4點了

想換黑西裝抱起佢

冇機會5001？

訓啦你

有排追

係 你仲唔訓

講下姐

半夜搞肚屙

差好少咋喎

一開始以為你會講屌死氣喉啲fd

爭400幾喎

你仲唔訓

慘今晚唔使訓

好少咋喎

輕鬆輕鬆

啲詞真係

由得啲人，14年開始已經係咁，已習慣無視，連屌都費事

接受唔到唔想有人話佢

訓啦

你冇機會

想睇

想抱

喺厠所瞓

我經驗之談 屙住訓

只好祝福佢會有呢日

買定新西裝

千祈唔好12月31號咁樣做

尿片

唔好講笑 我真係會

因為會下年先出得返去

肥叉鐘意yup 片

橫跨兩年嘅屎，何其壯觀

點解

到時約大家一齊食餐好

開水喉咁屙

因為我唔比

禾呢

有其他選擇？？

真 包場

瀨

我會寧願廁所一日

諗起都開心

好驚，屙屎水

2020到2021嘅堅持

驚？

你又彈返嚟

喊都冇用

諗起勁辛苦

聽日十點開會唔會好痴線

我有冇得去

無彈走啊

第二屆連登聚會

想像緊點屙到開水喉咁

有啲

唔知幾多年後

金鐘

我要做VIP

到時唔好叫我屌巴/屌屌，thx唔會應機

但我早起 好難忍

屌屌屌

希望大家抽空出席

唔FF咁多住

俾我

笑咗

唔要

唔俾你去，驚你打扁包，你大隻

最鐘意恰細路

咁都笑

有禾

瞓晏啲

Diudiudiu

鍾意啦

唔得有事做

希望大家早啲到

我縮返細d

希望早啲搞掂

我唔係細路

到時咬你

拔萃有個大仆街

細dee

你打嘅電話唔正確，請查清楚再打過啦

陳同佳

唔係

do do do do.........

屌 唔應我

買個叉bell俾你

我明明冇叫

白白b

記得rt 睇#2

丙朗啊嘛

我係大細路

綠綠

我叫你丙丙咋

仲未訓

你拉Post

差唔多

未眼瞓

唔知點解會拉左

細花dee

有排 你快d瞓

你訓

牙丙點解你咁夜

即刻表演秒咗佢

咁油dee好聽d

我比戶仔話我cool

我已經勁眼訓

眼瞓了

夜開架啵5001

唔理

被迫害

影低佢

#156863 (25仔）

#1545 回覆

好正夜晚既感覺勁正

嗨 星b

咁...開

國安係你後面

仲未瞓

我睇下先

狼狼

Wuuuuu

法國連貓奶到自己

夠曬靜

咁遲架

點解仲唔訓

5001係我既

係一直都勁鐘意夜訓

你哋仲未瞓

好少開連貓個頁

等你

睇完波未?

未瞓住

建議快啲去

包包仲未瞓

點睇美國大選

RT咗未 #2有List

狼狼都係夜鬼

專員出一出嚟又唔見咗

未呀

星星係唔瞓覺

Where

你瞓先

史

星星深夜至出動係正常

以為佢噴白汁

唔使等我 你哋瞓先

無咩留意不過感覺似trump贏

我要等

推過1下

第一次睇都以為係

早前喺度，應一應機又走咗

勁似

未不過好眼訓

夜貓

佢係咪灰咗

叫佢 屌你

快啲瞓

Sorly lo

如果燈伯贏，後果真係不堪設想

Rt咗未#2有List

都無見佢一排呢

12人真係8888

佢真係少推咗

好多人都唔見咗

我都少咗

聽日上網睇啦

話好辛苦....之後又走咗

狼係狗啵

都明

佢地休息吓嘅
日日咁推 係攰嘅

我唔亂咁屌人的

見到佢再問下

咁我今晚早啲瞓 聽日推多啲

不過5001咗先

隨時搞到幾年後要打三戰

我早幾日都冇點上連登，有啲攰

你幾點訓

真係唔知會點

唔明點解會有人投佢

會再番嚟既
我都走左幾日啦

攰就休息下 要平衡返

之前call幾日都唔見

唔緊要啦 會返嚟嘅

咁我呢?

基基仲記唔記得我之前話我估12人中共會點處理

估到

我記得我同你諗法唔一樣

推嘛入房瞓就唔知啦

有冇RT

你咁想我屌你？gayyyy

唔知可能啲人都想奶共怪

等你瞓

咁差唔多

我都就黎刷牙了

夜貓基基早抖

睇下大選點先

5001先

好耐冇見寶寶

佢休息

你想太多係我屌你啊

唔想屌人

刷牙先

係犬科

油油老作唔好有咩奇怪嘅誤會
真係要叫嘅可以叫屌巴易記

早唞

好想去睇下真既狼

我比狼狼嘅第一印象比你搞彎曬

4900

好掛住佢

早抖牙丙

盡量早

見佢變咗紅字

雪狼

C朗

最後100大直路

Gogogo

差唔多啦

大家早抖啦5001後

Same

最後唔夠50

姐係咩

唔知聽日幾點開好 10-14 訓醒再講

伐伐改過

佢個告別post個gay巴係咪我

唔搶

睇你哋搶

去哂邊

咁早靜

俾你掛

可能係gay礎巴

無人要